點解拎埋電話入廁所時間過得特別快

屌奶星 睇唔夠2個po就過左半個鐘
仲諗住坐耐d

睇你d po都夠